波叔反口 巴打們係時候做嘢啦

寫投訴信畀各大機構就梗啦
畀錢入去考 考到一半(有5**嘅巴打應該做得晒成份)就撕開份卷一頁頁
派畀人

口試撚鳩大陸狗

重有冇其他好橋？
利申：已下定決心撚死佢地